專家：3月中未跌完，4月反彈千萬唔好入市，5月sell in may

好多股由3月中已經升左30-80％。
納指就黎創新高
33000先追貨

呢班專家食屎啦.jpg

即係完全冇執四月升成30%

6月：6窮月又唔買得
7月-9月：反送中一週年，實亂，唔買得
10月-11月：傳統股災月，唔買
12月：基金經理放假。可以聖誕鐘，買匯豐，入d匯豐係ok的。其他唔好買
1-2月：過年氣氛，無北水，唔買
3月：新一波疫情，唔買

叫你買嗰陣先驚

唔買就唔會輸
一係買我呢隻基金我幫你睇住入市時機

我就5月前入哂貨，5月後就等機會全部走

最壞數據已出，牛一來臨啦，仲諗大跌

媽咪面都未買熊，算咩最壞數據